15歲少年涉元朗掟汽油彈被捕

一名15歲少年涉嫌於元朗投擲懷疑汽油彈被捕，事件中無人受傷。 警方今晨（1月8日）1時許接案，指有少年在元朗鳯翔路100號朗晴居對開，投擲懷疑汽油彈。警員發現馬路有兩處燻黑，並在鳯琴街對開截停一名少年，在他身上檢獲兩個打火機、一批手套、五條毛巾及一把剪刀。 少年涉嫌縱火、藏有工具可作非法用途及未能出示身分證明文件被捕，現正被扣查。

會員 #153956 - 千萬窮能 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

係時候諗定輸左後點做 - #1

睇你地班人既所謂革命 - #1

又話朦面法無用 - #1

次次吹到9咁大 - #1

勇武根本英雄主義上身 - #1

意見及舉報：

生豬肉？

你笑乜9？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
千萬窮能
(會員#153956)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?